[Twitter 戰線] 建立連登群體！有效傳播資訊！

小妹之前一路都係用twitter來follow 外國明星 同埋youtuber，比較似個CD-rom ，唔係點出post，係由反送中運動開始先用twitter來推外國文宣。

經過琴日太柒地集體洗版，我發現問題源於香港人Local係twitter嘅community太細，以致有好多post都只係清一色hashtag，無乜特別content，而亦都因為我地個Community太細，令到我地無太多followers，以致更加難推Post。

有見及此，我希望大家可以係：

1. 所有post都加返 #HongKong #HongKongProtest. 而家有好多 #HongKong 嘅post都係CCTV , 人民日報 同環球時報呢D黨媒
2. 禁入去 #HongKong #HongKongProtest 之後，試下揾同路人acc，然後互相follow。 我地要自己建立一個群體先。呢個時候，我地可以 #LIHKG #LIHKGJAI，再用呢個hashtag來follow同路人
3. 之後我地要target 3個方向
1) #Chinazi ： 主力打中國點獨裁納粹、親中嘅點對待百姓、佢地會講hate speech (曱甴)
2) #Feminism, #metoo, #Sexualassault ：講警方使用嘅性暴力，例如搞到女仔走光、男仔搜女仔、今日警棍插伯伯下體同肛門(形同雞姦)
3) #Policebrutality #HKpolice #BoycottMulan ：講警方點濫暴，記得最後要反問句 "Is this what Mulan Actress Liu Yi-fei supports?"

小妹之前都有個post係講一D用twitter嘅意見，歡迎大家一齊討論 我地一定要將黑警上升到國際話題

請幫手推

推

pish

Twitter #LIHKG #LIHKGJAI

推

快速入門，教你如何用Twitter

Push

推
建議所有Twitter #LIHKG #LIHKGJAI，然後互相follow 互相retweet!!!

Twitter戰線嘅同我入來！！少少意見！！

推, 今日開始投入Twitter文宣戰線

推呀

push

Free Hong Kong

無啦啦被lock ac係因為比人report?定retweet得太快？
解lock之後無晒我d following既人個twitter開左幾年

呢個我真係唔識
但所有Tweet #LIHKG #LIHKGJAI，然後互相follow 互相retweet!!! 應該容易D儲返followers掛...

TUIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIII

create自家tag 呢個可以

推比老友記知